有冇人買左switch 隻美版biohazard

想問第二集個code係邊到入架？
係e shop個enter code到打完，佢話 The code you entered was not recognized.
我見佢張卡上面又有兩個code,入邊個先岩？

影比我睇睇

右邊
同埋要轉美版shop先入到